Program umożliwia rendering 3 brył: sfery, sześcianu i prostopadłościanu. 

### USER MANUAL:

Phong light - ustawenia parametrów oświetlenia Phong'a
Ia - kolor światła otoczenia
ka - współczynniki odbcia światła otoczenia
Ip - kolor światła punktowego
ks - współczynnik odbicia światła kierunkowego
kd - współczynnik odbicia światła rozproszonego 
n - współczynnik gładkości powierzchi

Light - ustawienia współrzędnych źródła światła stałego

Shading - wybór rodzaju cieniowania (płaskie, Gouroud, Phonga)

Sphere - możliwość zmiany podziału siatki sfery 

Opcja 'Show Only Curves,: zaznaczenie powoduje narysowanie tylko krawędzi brył
Opcja 'Rotate Cube': włącza i wyłącza obracanie sześcianu
Opcja 'Mobile Object': włącza i wyłącza poruszanie się obiekt z którym związane jest ruchome światło i kamera


Camera Type - wybór rodzaju kamery
Static: nieruchoma obserwująca scenę,
Move: związana z ruchomym obiektem,
Follow: nieruchoma śledząca ruchomy obiekt

Static Camera - ustawienie parametrów lokalizacji dla kamery statycznej
Camera Target - ustawienie parametrów lokalizacji punktu na który patrzy kamera statyczna

Render - przycisk służący do renderowania sceny (jeśli wszystkie obiekty pozostają nieruchome)

### PRZYJĘTE ROZWIĄZANIA TECHNICZNE

pozycja środka sfery: [-1, 1, 0] (wsp. świata)
pozycja startowa sześcianu: [-1, 1, 0] (wsp. świata)
pozycja ruchomego obietku: [-1, -1, 0] (wsp. świata)

Wektor Up w kamerze: [0, 1, 0]

Ruchome światło: kolor biały

Przyjęte parametry w macierzy projekcji:
n = 0.1;
f = 100;
fov = 45 stopni;

Sześcian obraca się w okół osi OZ
Ruchomy obiekt porusza się wzdłuż osi OY

Timer interval ustawiony na 100ms

